做辛苦工一星期番6日真係痴撚線

運動員都要隔幾日先比賽啦
根本唔夠時間抖 放個一日都散哂啦仲點會出街

好多意外都係咁來